[緊急]Year 3 calculus數

全能嘅連登巴絲有冇人可以做完再放上來
我唔明再係到問翻你

On9 做哂？

吹大啲 year3 中學都識做啦

secondary sku yr3

冇讀m12

今日sem先有呢科

邊有可能係year 3 calculus year 1就差唔多

Wolframalpha

可能佢係美國讀, 就會有機會year 3

哩啲中學嘢黎...好好奇你點升上year3

基礎野啦 頂盡中七程度

M2級

幫女做數？

冇讀過m12 真係唔識

外國野雞？

高中year 3?

100$ 平d幫你

既然各位大大都識 不如幫我一把
真係好緊急

幫你老母 自盡啦屌你老尾讀書讀到你咁quit u啦戇鳩仔

邊間u 咁垃圾

University of Ottawa

咁都唔識點做asian

屌估錯國家添
仲以爲得美帝先有咁多低能學生

認真 呢份出$100 但真係要有所有steps同埋確保啱 有意艾豬direct我 @sunleemankei 今晚就要識曬

CAD or USD?

Cap定圖send比你個course instructor先

大半都係打落 就得
冇知識都算
連走盞都唔識就真係

USD $1500幫你搞掂佢

$300 有step保啱晒

大學生啦
symbolab WolframAlpha都唔識用

ok

200$ USD 同你做曬

請受小弟一拜
巴打好人有好報 小弟欠你一個人情

中學雞數唔識就quit啦

齋計嘅題目上網有大把calculator show埋step比你

wolfram alpha

integration calculator

你打算點報答我

嘩我屌你老母上到大學仲噤嘅學態讀書

乜野學態. 你唔好再簡化啲

嘩屌上大學仲咁既學態讀

心態 自膠 成日諗同打出嚟嘅都唔同

見到而家香港數學水平搞成咁真係好心痛，香港正苦同教育局EAA真係不L知所謂

Year 3你咩major啊？？？唔係數撚專讀數去到Year 3都有PDE啦，first principle year 3先教應該要到PhD先學PDE嗰堆個囉喎

Year1冇year2都一定有啦PDE
洗鬼year3

呢啲數上網計啦屌

乜撚野嚟

yr1 都識啦吊

中學M2嘢嚟，樓主點上U